揸緊811!! 善用文宣我地先有機會贏!!!!!

我嘅諗法
.
極權政府最鍾意用恐怖主義包裝一切分離、反對勢力。因為人好白痴，政府話係恐怖組織就會變得聞風喪膽啲，連原因都唔使。所以，佢地未咁做前，我地要先發制人，譴責警察淪為政府資助恐怖組織，搶佔道德高地
.
恐怖主義意即透過無差別武力令平民產生恐懼。宜家其實阿公阿婆見到示威者唔驚，但一見警察就驚會被無理拘留、毆打同聞煙；見到黑社會驚被毒打，而警黑合作投訴無門。根本就係香港警察製造無理恐懼畀平民。所以香港警察，唔止係黑社會，而係恐怖分子，無legitimacy，旨在傷害無辜平民。係政府以至中共用來維穩的恐怖武力機器。
.
搶咗恐怖主義話語權，佔左個道德高地，而又令淺黃/外國傳媒/政府同意後，官方再點frame我地，都變成係玩弄法則以圖打壓示威者。811有極多恐襲材料，要善用做文宣。

811

各位手足!
我哋已經成功令佢哋宣佈飛機停航
然後好明顯佢哋諗住走哂遊客同職員之後又派公安與狗大屠殺清場

雖然我知道大家已經豁咗出去, 唔會撒
因為要血債血償 還返隻眼俾個女仔
但如果留低會益咗佢哋
亦可能會傷多好多位手足

我建議be water
今日留多陣即撒.
同班遊客職員差不多時間撒哂
(唔好留低任何人 齊上齊落!!)
然後班仆街叫哂停航但無得打人

然後等聽日再有航班飛嘅時候再聚過機場
睇下佢Call唔Call多次停航

我哋要做嘅
係增加對家嘅cost, 減少自己手足嘅受傷同被捕
(我知大家豁咗出去, 但有時D funding分唔到俾咁多人..
每多一個人被捕.. 都少咗錢繼續幫人..大家都唔想)

所以建議
1730前撒
小心隔離有鬼

重申
(唔好留低任何人 齊上齊落!!)

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

我無連登account.請廣傳!